Berikut ini adalah informasi tentang container bekas:
http://www.pakgaol.com/2016/11/iso-tank-container-untuk-bisnis.html
Container seperti dibawah adalah iso tank container yang digunakan untuk mengangkut zat cair, penggunanya adalah perusahaan pertambangan.
http://direktori-bisnis.com/iso-tank-container-di-indonesia.html
Container ini juga kurang lebih sama dengan iso tank. Offshore container digunakan oleh perusahaan yang bergerak pertambangan minyak pada lepas pantai.
http://www.pakgaol.com/2016/11/offshore-container-dimensions-indonesia.html
Informasi terkait tentang container bekas. Sehingga anda bisa menemukan informasi yang lebih akurat:
https://bible.org/users/container